港產片點解會衰落到咁

今日睇返胭脂扣同倩女幽魂仲係好正
再望下呢幾年啲港產片
點解可以咁低質

租金太高，食哂電影行業既利潤

講撚到尾
香港人市場咁撚細 票房大極有限
最近套無雙如果唔係有大陸公司肯合資 撚有咁多票房咩
單單香港公司自己拍 你個回報率咁撚低
想拍咩好電影？
香港收皮啦

香港人 睇youtube都九成人睇埋啲垃圾channel啦
大撚部分香港人得罪講句
鐘意食屎既

其實近呢幾年嘅所謂港產片根本就唔係港產片，硬係會有啲我唔識嘅大陸人大佬呀，我要求唔高，你搵返清一色香港班底黎拍我已經好滿足

樓主鐘意睇鬼片定張國榮？

今年金像獎拍得上09,10,11年嗰陣時

d人走哂上大陸 韓, 中電影有政府背後大力扶持 日本寧願睇柯南唔睇AVG3 香港乜都冇 人材又冇 錢又冇 人心都冇埋

狗嘴吐不出象牙，整個環境都冇打算用手培育電影相關人才，點會有咁多好嘢出到黎

近年算好啦
90年代尾至2002真係災劫lv

2002年有套無間道將港產片推返上

仲邊有老闆有幾球黑錢要洗呀

非大製作冇明星根本回唔到本
全港人班底套套蝕錢

最衰都係老翻碟
搞彎曬

照咁睇 以前多人睇都係因為演員名氣 而唔係真係中意港產/支持

全球市場開放之下，香港本地小市場一定會被淘汰

同樣100蚊既戲飛，你會睇荷里活大片定本地小品？

人材亦都較易流失，有得揀班人都會湧番大陸賺人仔

啲大陸演員角色唔重要/唔影響劇情就算啦

老老實實
90年代黃飛鴻嗰堆古裝都唔係用晒香港人

有好睇又唔拎出嚟講

d人上晒大陸
一路踩香港一路賺人仔

近幾年啲港產片邊能到差呀==？

鐘意睇小說改編嘅電影

如珠如寶有清一色香港班底

人才
資金
觀眾
乜都冇
點搞？

唔選角，成本高，租場貴，市場細
只係依幾樣已經冇人有心做啦

又唔好咁講
唔係得大片收得
狂舞派
五個小孩的校長
我想吃掉你的胰臟
那些年
屍殺片場
都唔係咩天價大片
人文野唔係用錢堆砌一定掂，非大制作就一定唔掂